sadness in down down time.... Feel like Abyss in my mind....

You Left me in my sorrow
i Drownin' in my jin
Can't keep in my conscious
Trauma gone wit' the wind
bae i'm so lucky to had ya
You guard me from my deaf

我愛你❤

All i want is get drunk..

中国人講乜𠹌野洋文 講番中文啦撲街

I hope board host get a car accident and then died and go to hell.

mk到